由NOW記者事件可以睇出，政府係好驚多人去元朗遊行

好多次都係想嚇到人唔出

有同感

如果你地唔驚照出
佢上星期既付出又浪費晒
仲要已經冇招出
梗係想嚇到你驚唔敢出

借個位

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

夠多人去元朗衝撞黑社會嘅心理關口
咁香港人面對嘅問題就得翻解放軍

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

注意！光復元朗，政府勢成最大贏家

幫手討論下

今次政府應該好驚元朗遊行